啱觀塘收工撘巴士返東涌

我一上車就瞓覺，瞓瞓吓喺青馬醒咗，發現全車人都瞓緊有幾個仲扯緊鼻寒

香港人真係好攰

你估真係happy friday呀?
放假叉電準備星期一返工咋

仲有我醒嗰下望到個情景
以為自己喺無限列車
啲人中哂血鬼術

仲有我感覺好似瞓咗好耐
實質又真係好耐
有1個鐘
但我醒嗰陣先喺青馬
到底係觀塘塞車閪
定係東涌太閪遠？
定係both？

有得瞓就快啲瞓啦 仲諗咁多野
聽日咪又係早起身返工

舊電好似壞咗咁叉到盡都只係得70%
我係個壞咗嘅人

多謝巨雕男

不過我聽日放假

做乜喺我屋企裝cam